Audi Q3 vs Volvo XC40 vs BMW X1

Audi Q3 vs Volvo XC40 vs BMW X1
大家揀邊部？

Q3

Volvo

x1

XC40>Q3>>X1

why? thanks!

睇牌子炸

全新一定係x1 > q3

全新一定係x1 > q3
Q3大改款但薯左d 寧願買q2
X1性價比幾高 又新款又有性能 坐人又唔失禮

我都唸緊 xc40 定 q3

無知一問 X1 不是3年前款 facelift 嗎?

ching 有無去睇新 Q3

新q3好出色喎

無，淨係睇過xc40，唯一缺點係後座張椅背太直
應該會去試一試車

我都睇緊x1
頭先去睇埋vw 330 都幾好
volvo 一定唔諗大陸

XC40比利時造

Volvo 外型同內籠最靚
Q3款最新
X1太膠 不了

X1 = Mini = 不了
XC40唔係支那造, 放心
Q3柒柒地, 買Tiguan好過

xc40 個籠屌打

仲有人買q3架咩
Xc40放星無難道

新Q3好靚

T5就係
而家XC40有T4, 未必放到

支那車不了

試完車後，暫時決定Q3

外型內籠駕駛感都正